[理性討論]拍咗拖仲可唔可以被人追

利申冇立場純理性討論

你嘅體重已經係最大嘅阻力

邊有話可唔可以，人地追你有得簡架咩

秒

拍咗拖唔受人追就可以
拍咗拖受人追就唔可以
拍咗拖引人追都唔可以

好嘢自然多人like
最重要都係被追嗰個點處理

咁的確冇人會強行阻止 追人就拉去坐監
討論主要係道德上嘅問題
咁追人個方同埋如果被追個方接受
應唔應該被人道德譴責

如果追個方條件好好多又更愛你呢

例子
個男朋友成日打鳩條女，
有人想追條女等條女脫離苦海。
道德:追求者都叫幫條女
冇道德:追求者都叫拆散人地

所以好難定論應唔應該受人道德譴責。

你意思即係道唔道德取決於context而唔係追同接受被追嘅行動

可以
飛左人先

點解唔可以

梗係喇。
殺人道唔道德都要睇前文後理喇

邊個知有幾愛，你度到咪得lor

唔攞打女人嘅extreme case嚟講
如果追求者更好更愛你 接受都係可以?
btw 愛唔愛雖然量化唔到但都比較到嘅

那那那，對條女嚟講，實會話:我選擇個更好嘅有錯咩？ 對條女嚟講實會話冇錯。
但條女始終違背咗愛嘅承諾，所以係唔啱嘅。

先唔用extreme case去講。姐係個男朋友都有對條女好喇。 更唔更好，更唔更愛都要睇原本條友係點，個男朋友為咗條女做好多，只不過係條女吹毛求疵,欲求不滿嘅，都係條女唔啱喇。

但如果係分咗手嘅，就冇唔啱喇

所以我覺得 道唔道德係處決於個承諾係咪（大眾都認為）唔再值得去堅守。

可唔可以講多啲咩叫愛的承諾

同埋呢個情況係咪變咗先到先得
一個更好嘅人只係較遲出現就先天劣勢 對後來者唔公平?

他朝君體也相同

呢啲咪叫濫交囉！引到啲厹爭個你死我活，自己就食花生，死港女

我個人冇感情狀況 純開post討論

未結婚都有權揀個更好
雖然依家離婚都只係食生菜

你係臭閪港女？

你點解有呢個結論